同老母嘈交家下樓下坐，你問我答

頂唔順 我都係想休息下姐 點解返到屋企仲要嘈9我

離家出走

嘈乜？

有乜好嘈呢？成熟啲啦

話我日日放工返去打機，冇上進心

返上去喇你冇得揀

夠鐘準時交家用喇

同佢嘈咗好多次，每次都係有佢講，我講嘅全部都錯，今次仲扑街，直接打我

我都係想打機放鬆下姐，點解要迫我

我屋企又係咁
返左成日工想靜下
但老母成日撩交嗌
想靜下都唔得
心好累

試下用另一角度去睇件事eg佢嘅出發點

[member係咪真心膠[/member]

我咪又係咁

上番去還拖啦 仲坐係度等運到呀？

你打嗰份係乜工,仲有冇進步嘅空間,可能你媽媽就係擔心呢樣嘢

呢d情況我會即戴 耳機聽歌 由佢地up